警隊再傳疑感染武漢肺炎 東九警員深圳返港不適送院

警隊再傳出有人感染武漢肺炎疑雲。東九龍總區1名警員，1月24日曾到深圳探望長輩，1月26日返港後感到不適，自行看醫生，其後被送往東區醫院接受治療，目前正等候快速測試結果。

另外，柴灣警察宿舍3名住戶，包括一名隸屬西區警區的警員及其2名家屬，昨日(29日)被身穿防護裝束的醫護人員送往東區醫院接受治療，快速測試結果顯示，警員兩名曾出現發燒的家屬患上流感，警員未有受到感染，3人稍後將會出院。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200130/bkn-20200130161520207-0130_00822_001.html

海底勞呀

叫雞就叫雞啦 探乜撚親

你次次貼 link 貼得咁撚柒不如唔好貼啦

唔知同啲長輩係邊間骨場聚一聚呢

見到個topic即刻諗到同一樣野

狗改不了吃屎
賤種警曱就係鐘意死去大陸惹病入香港

如果唔係, 點解散仔會要團購大陸樓
就係班警曱最撚鐘意去大陸

恭喜累街坊

冇海底勞食抗唔到wars

佢沉左船咪係覺得自己係去探親囉

黑警死全家

東九，要死撚曬佢

雞係佢地老母、老婆同佢個女，所以的確係探親

黑警咁撚多病唔怪得用咁多口罩啦

好人好姐呢段日子返支那把撚

娶左支那婆嗰隻觀塘狗呢？重未有結果嘅？確診左呀？

炎症執髮骨

叫雞就叫雞啦
會唔會個個老竇老母都響大陸啊

黑警死全楝

咁耐都未有黑警確診！
幾撚時死全家呀黑警

食完海底撈之後出事

我都係咁諗

天眼恢恢疏不漏

沒事兒

積d 口德啦，話人地做雞

人地肉便器咋，唔收錢架

叫雞咪叫雞囉
扮咩

死全家未

我食生命麵包就得 班黑警食海底撈啦

嗱，呢鋪我要幫黑警平反喇，佢地點會去支那叫雞，求其喺香港去間141，屌完show pass拍拍囉柚走得，洗乜去深圳咁遠

海底撈能醫百病

海底撈吖嗱

叫雞出事

累人累物

一夜夫妻百二蚊嘅

未睇曬內文黑警死全家

盲腸

屌 海乜底撈 根本入面叫雞暗號

中共成日話捉鳩咗果啲去叫雞 咁鳩憎中共都上去叫雞 咁柒鍾意中国嘅狗狗上去起雙飛啦

毅進仔即係毅進仔

希望佢有係警署出沒過

班黑警盲子都唔識多隻, 又鐘意滾
支那d臭G最岩佢地啦

比錢果陣咪叫雞
唔比錢果陣咪老婆囉

你同事果隻大陸雞..大陸雞

“東九龍總區1名警員，1月24日曾到深圳探望長輩”

長輩呀，奶奶咪長輩囉，探望囡囡嘅大奶奶

最緊要人有事啊
黑警死全家

黑警冚包散...

叫完雞發燒姐

返大陸嘆海底撈
大陸順便送埋肺炎俾你, 大陸真係貼心

最緊要人有事

食左海底撈

快速測試結果顯示，警員兩名曾出現發燒的家屬患上流感，警員未有受到感染，3人稍後將會出院。

飲啤酒

嗱，我都話咗根本好多警鼠中咗招，不過冚住唔報警無士氣。
班狗咁撚污糟，成日返大陸，又叫雞又海底撈仲以為自己好威，mn po狗，你哋等死啦，哈哈

發覺果隻狗幾燈
食海底撈民意逆轉

D狗好中意叫支那雞

死撚左佢
快d

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

最衰海底撈停業，黑警無得上去

熱烈地彈琴熱烈地唱

繼續黑警死全家, 唔好俾佢停!

大家一齊念力詛鳩佢地
柴灣狗屋黑警死全家

咁既時勢叫雞有特價？

現眼報
林鄭 黑警 冚家剷

黑警冚家剷

夜總會媽咪都係長輩

返大陸叫雞仲要打埋車輪
風險係高好多

冰凍嘅啤酒
食住海底撈
感染肺炎
夫復何求

死多D！死全家！

花10秒支持丹麥企硬不向支那道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

探吓自己個女姐⋯

可唔可以唔好令我太開心

除左apple RTHK NOW 有線
其他唔轉Link最好

香港都有性工作者啦，香港仲要合法，相信熟架步過普通人。何苦呢

14日咁快出黎

肺炎撈

亂倫

我唔信啲死差佬咁有孝心特登北上探親

千奇唔好帶番屋企感染全棟狗宿呀

深圳原來咁撚毒架！呢次有排佢歎囉！

喂啲藍醫護呢

死全家死全家

我地放工之後就有得食熱辣辣既海底撈
你地就要食凍冰冰既生命麵包

一定要中啊

佢老母做雞呀嘛

海底撈

肺炎海底撈

黑警死全家～

警察加油

周身毒

真係好消息！市民可苦中作樂

曾到深圳探望長輩

食海底撈，同叫完雞??

黑警等天收

天有眼，應報此報，值得一賀，

點都好希望全部都有事🙏🏻

鬼唔望佢返完工先發現奶野

唔應該比link

叫多啲雞啦死警甴

抵撚死

抵死啦，成上番上去叫雞

呀蛇叫雞唔洗你教!!! 咁多OT錢, 出出火好應該

東九+1分

死多d黑警

唉屌柴灣唔撚中

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

等緊黑警確診死亡個案

612

探親係因為冚家女人都係做雞

叫雞又打車輪又奶閪 正食屎狗

心情舒暢

真係食海底撈

呢段你聽落去 係發人深省

真係中左 死左先講啦 打飛機po

成段睇又係另一種哲學
你唔話得和大人錯

2020黑警定必死全家

食海底撈

po上微博睇吓有冇支那狗可憐你

我估中愛滋，扮中肺

都係探親，(老闆你好，親親的)

咁鍾諗食海底撈

邊度有成集睇

死還死 死遠啲

快撚啲上去死海底撈咪撚落返黎啦

屌又係東九...

親，上去還賭債
否則，放火燒全家啊！

確診左都唔講啦，要穩定軍心丫麻

當佢傷風算啦

唔係話發緊燒都可以呈陰性咩

show完pass拎返狗屋屌

柴灣個三個居然唔中，好sad

番去叫雞扮探親

YouTube掛 第一套黎

Same

生炒骨

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

真係中招，都唔敢講真話，一定話流感啦

呵，死都要返去

希望香港第一死係黑警

屌左隻武漢雞

咁你都記得第一集